有冇巴打玩開自設NAS

有部舊電腦係屋企,唔知用XigmaNas定openmediavault好
唔夠力推FreeNas

玩開xpenology

係舊機裝左omv暫時幾好
所以連個廢棄電視盒仔都裝埋

me too
ds3617xs 全洗白

unraid